有時唔係唔鍾意 係冇信心喺現代社會培養長久關係

遇到啱嘅，諗到最後大家都會離開，咁又無謂開始
畢竟而家個個一機在手，又SP又出軌
幾專一都抵擋唔到速食嘅誘惑，離離合合
不如自己一個靜靜地，諗下進修考下牌學下嘢算

想寫俾自己睇下

咁多藉口都係因為唔夠鍾意姐

認同
連我自己都唔敢承諾可唔可以做到愛對方一生一世嘅時候 都係唔好害人好d